抄柒你班阿狗就緊架啦

搞乜抄到咁緊呀

屌奶星 獌狗出黎做架兩

真係多得你，連義和碑都完封你

抄柒你班阿狗就緊架啦

唔洗1季已經回塘

愛得愈深 失望愈大

車路屎是最勁

跳車啦

最不自量力既topic

你上幾季都未出魔啦

老鼠呢

做咗狗就變唔返人

所以跳唔到車了 會亡

想點炒

訓左冇睇，車狗炒妓幾多

Forfeit 當輸3球算了 ok?

緊架啦

炒左啦 不過係自己炒柒左

咪炒咗負一球囉

車迷真係好撚on9開埋d咁既topic

老鼠又提供笑話 垃圾軌真係垃圾軌，連無左我既阿妓都打唔贏

返鄉下啦

就係冇咗你先贏波

呢句堅

笑話一則:車路士

廢過25b
能力值係負數

好正常

求老鼠一直做post霸 下次又炒邊隊

請問軌尋晚炒柒班阿狗幾多粒?

語癌病發？

垃圾軌

推

老鼠仆街啦

抄？？？？？？

Ho ball

屌

私家雞

私家鼠

殘殺金絲雀

抄

炒

老鼠死全家